你地係邊到出鏡？

黎緊想出部A7m3
係三陽四寶都出過機同鏡
你地呢？

三陽

Tvb

avgle

上過NHK
法國電視台
RTHK、有線啲節目

做路人甲

肥花、蘇寧

唔去sony store買 你對唔對得住sony

你條仆街好意思入黎 出番去啦

咁我出鏡都無可厚非架

SONY 掛燒鵝
直出勁靚色水超鍾意

咩電話影，幾靚

風林火山有份演出

我偶像含SIR識得將個燒鵝頭放正喺個十字位對應返構圖
佢話係用SONY直出 係佢嘅大作

cam2
dcfever
三陽

唔知有冇伏 有冇人講下

Dcfever一定係無伏個間
佢係好多牌子嘅特約零售商黎
剩低兩間要問其他巴打